Frage: Wer war Sänger der Band Queen?
A: Mick Jagger
B: Freddie Mercury
C: Roger Daltrey
D: David Bowie
Richtig: B

Frage: Über welche Themen singt GReeeN?
A: Umwelt
B: Politik
C: Ganja
D: Frauen
Richtig: C

Frage: Welche Band sang den Hit „Bohemian Rhapsody“?
A: The Beatles
B: Led Zeppelin
C: Queen
D: Nirvana
Richtig: C

Frage: Welcher deutsche Rapper trägt eine Panda-Maske?
A: Cro
B: Sido
C: Apache 207
D: Capital Bra
Richtig: A

Frage: Wer singt den Song „Blinding Lights“?
A: Justin Bieber
B: The Weekend
C: Shawn Mendes
D: Drake
Richtig: B

Frage: Aus welchem Land kommt die Band Rammstein?
A: Schweiz
B: Deutschland
C: Österreich
D: Polen
Richtig: B

Frage: Was trägt Apache 207 oft als Markenzeichen?
A: Lederjacke
B: Sonnenbrille
C: Cowboyhut
D: Ohrringe
Richtig: B

Frage: Wie heißt Capital Bras Pizzamarke?
A: Gangsta Pizza
B: Bratan Pizza
C: Gangstarella
D: Capipizza
Richtig: C

Frage: Welcher dieser Songs stammt von Mark Forster?
A: Chöre
B: Cordula Grün
C: Bye Bye
D: Roller
Richtig: A

Frage: Welcher Künstler ist NICHT aus Deutschland?
A: Sido
B: RAF Camora
C: Kontra K
D: Nimo
Richtig: B

Frage: Welcher Song ist von Apache 207?
A: 200 km/h
B: Kein Wort
C: 2002
D: 2077
Richtig: A

Frage: Wer hat den Song „Layla“ veröffentlicht?
A: DJ Robin & Schürze
B: Mickie Krause
C: Ballermann Allstars
D: Ikke Hüftgold
Richtig: A

Frage: Wer sang „Ein Bett im Kornfeld“?
A: Heino
B: Roland Kaiser
C: Jürgen Drews
D: Howard Carpendale
Richtig: C

Frage: Welche deutsche Band sang „Durch den Monsun“?
A: Silbermond
B: Juli
C: Tokio Hotel
D: Wir sind Helden
Richtig: C

Frage: Welcher dieser Künstler ist aus Österreich?
A: CRO
B: RAF Camora
C: Loredana
D: MoTrip
Richtig: B

Frage: Welcher Queen-Song beginnt mit den Worten: „Is this the real life? Is this just fantasy?“
A: We Are the Champions
B: Radio Ga Ga
C: Bohemian Rhapsody
D: Don’t Stop Me Now
Richtig: C

Frage: In welchem Jahr wurde der Song „Blinding Lights“ von The Weeknd veröffentlicht?
A: 2018
B: 2019
C: 2020
D: 2021
Richtig: B

Frage: Welcher Künstler hat NICHT mit Capital Bra zusammengearbeitet?
A: Bushido
B: Juju
C: Samra
D: Luciano
Richtig: A

Frage: Was war Mark Forsters Markenzeichen in seinen frühen Jahren?
A: Basecap
B: Augenklappe
C: Schal
D: Sonnenbrille
Richtig: A

Frage: Wer war ursprünglich Mitglied der Band „Tokio Hotel“?
A: Tim Bendzko
B: Bill Kaulitz
C: Wincent Weiss
D: Clueso
Richtig: B

Frage: Wie lautet der bürgerliche Name von Sido?
A: Paul Hartmut Würdig
B: Patrick Groß
C: Samy Sorge
D: Carlo Wagenschieber
Richtig: A

Frage: Wer performte „Amadeus“ und war ein Austropop-Export nach den USA?
A: Georg Danzer
B: Falco
C: Wolfgang Ambros
D: Rainhard Fendrich
Richtig: B


