Frage: In welchem Song heißt es: „I'm gonna take my horse to the old town road“?
A: Country Roads
B: Old Town Road
C: Horses
D: Wild West
Richtig: B

Frage: In welchem Song heißt es: „Is it too late now to say sorry?“
A: Sorry
B: Say It
C: Apologize
D: Too Late
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „Hello from the other side“
A: Other Side
B: Call Me
C: Hello
D: Adele
Richtig: C

Frage: In welchem Song heißt es: „Cause baby you're a firework“
A: Dynamite
B: Boom
C: Firework
D: Explode
Richtig: C

Frage: In welchem Song heißt es: „I'm in love with the shape of you“
A: Shape of You
B: Perfect
C: Photograph
D: Thinking Out Loud
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „I got a feeling that tonight's gonna be a good night“
A: Good Night
B: I Gotta Feeling
C: Let's Go
D: Party All Night
Richtig: B

Frage: In welchem Song heißt es: „We're up all night to get lucky“
A: Get Lucky – Daft Punk ft. Pharrell
B: Blurred Lines – Robin Thicke
C: Wake Me Up – Avicii
D: Feel So Close – Calvin Harris
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „She said, 'Where'd you wanna go? How much you wanna risk?'“?
A: Ride – Twenty One Pilots
B: Something Just Like This – The Chainsmokers & Coldplay
C: Paradise – Coldplay
D: Radioactive – Imagine Dragons
Richtige: B

Frage: In welchem Song heißt es: „Doch du bist nicht mehr da, und ich fühl' mich allein, als wär's nie anders gewesen“?
A: Lea – Leiser
B: Wincent Weiss – Wer wenn nicht wir
C: Lotte – Auf das, was da noch kommt
D: SDP – Ich will nur dass du weißt
Richtige: A

Frage: In welchem Song heißt es: „Meine Freunde ham' studiert, ich hab Texte geschrieben in nem Keller mit Schimmel an der Wand“?
A: Marteria – Kids
B: Sido – Bilder im Kopf
C: Kontra K – Erfolg ist kein Glück
D: RAF Camora – Adriana
Richtige: C

Frage: In welchem Song heißt es: „Just a small town girl, living in a lonely world“?
A: Don’t Stop Believin’
B: Born to Run
C: Small Town
D: Highway to Hell
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „Du bist wie ein Regenbogen – so viele Farben und ich seh nur dich“?
A: Auf anderen Wegen – Andreas Bourani
B: Regenbogen – Wincent Weiss
C: So wie du warst – Unheilig
D: Lieblingsmensch – Namika
Richtig: B

Frage: In welchem Song heißt es: „Ich hab' keine Angst vorm Sterben, weil ich nicht lebe, um zu sterben“?
A: Kontra K – Erfolg ist kein Glück
B: Samy Deluxe – Weck mich auf
C: Sido – Mein Block
D: Bushido – Alles wird gut
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „Ich heb' ab, nichts hält mich am Boden“?
A: Astronaut – Sido
B: Hoch – Tim Bendzko
C: Chöre – Mark Forster
D: Achterbahn – Helene Fischer
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „I wanna take you away, let's escape into the music“?
A: Break Free – Ariana Grande
B: Don’t Stop the Music – Rihanna
C: We Found Love – Rihanna
D: Evacuate the Dancefloor – Cascada
Richtig: B

Frage: In welchem Song heißt es: „Was für ein verrücktes Leben, ich renn' von Tag zu Tag“?
A: Tau mich auf – Zartmann
B: Was für eine geile Zeit – Ben Zucker & DJ Ötzi
C: Achterbahn – Helene Fischer
D: Herz über Kopf – Joris
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „I was doing just fine before I met you, I drink too much and that's an issue“?
A: Closer – The Chainsmokers ft. Halsey
B: Stay – Zedd & Alessia Cara
C: Roses – The Chainsmokers
D: Stitches – Shawn Mendes
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „Ich will dass du weißt, ich hab' dich immer noch lieb, auch wenn ich nicht mehr bei dir bin“?
A: Peter Fox – Haus am See
B: SDP – Ich will nur dass du weißt
C: Cro – Einmal um die Welt
D: Clueso – Gewinner
Richtig: B

Frage: In welchem Song heißt es: „Und irgendwann bleib ich dann dort, geh nicht mehr weg von hier“?
A: Reinhard Fendrich – Macho Macho
B: Rainhard Fendrich – I am from Austria
C: STS – Fürstenfeld
D: Wolfgang Ambros – Schifoan
Richtig: C

Frage: In welchem Song heißt es: „I steh auf kaner seiner Listn, oba i woaß, i bin a echter Österreicher“?
A: Wolfgang Ambros – Es lebe der Zentralfriedhof
B: Reinhard Fendrich – I am from Austria
C: Rainhard Fendrich – Macho Macho
D: STS – Großvater
Richtig: B

Frage: In welchem Song heißt es: „Geh, wennst gehst, dann geh, aber geh net so“?
A: Rainhard Fendrich – Weus’d a Herz hast wia a Bergwerk
B: STS – Irgendwann bleib i dann dort
C: Peter Cornelius – Du entschuldige i kenn di
D: Georg Danzer – Hupf in Gatsch
Richtig: A

Frage: In welchem Song heißt es: „Und wenn ich geh', dann so wie ich gekommen bin“?
A: Komet – Udo Lindenberg & Apache 207
B: Astronaut – Sido & Andreas Bourani
C: Roller – Apache 207
D: Ohne mein Team – RAF Camora
Richtig: A

