Frage: Und ich flieg', flieg', flieg' wie ein Flieger
Bin so stark, stark, stark wie ein _______.
A: Panzer
B: Tiger
C: Löwe
D: Adler
Richtig: B

Frage: Fahr nach ________ für 'ne Woche, mach mein'n Audi da kaputt 
Rauche Jontas neben Prada, kauf für tausend Euro Schmuck 
Doch ich bin nicht wie die andern da, ich bin halt aus 6-1 
Und wir spinn'n und dreh'n die Sachen, rauchen Jontas, steh'n im Kreis.
A: Milona
B: Milono
C: Milano
D: Malino
Richtig: C

Frage: Es war schon dunkel 
Als ich durch ______ heimwärts ging 
Da war ein Wirtshaus 
Aus dem das Licht noch auf den Gehsteig schien 
Ich hatte Zeit und mir war kalt, drum trat ich ein.
A: Kalte Straßen
B: Vorstadtstraßen
C: dörfer
D: Aminakoim
Richtig: B

Frage: I wanna be a billionaire so fucking bad
Buy all of the ____ I never had
A: cars
B: dogs
C: things
D: clothes
Richtig: C

Frage: Es is _____, als ob es gestern wär.
A: 2006
B: 2004
C: 2001
D: 2005
Richtig: D

Frage: „Digga, ich zock' Fortnite“ 
Stream live jetzt, mache nochmal Mic-check 
Ich grüße AviveHD, __________und iCrimax.
A: Steel
B: Monte
C: MrGamerPros
D: Apored
Richtig: C

Frage:Takmış koluna elin ______ 
Beni orta yerimden çatlatıyor 
Ağzında sakızı şişirip şişirip 
Arsız arsız patlatıyor.
A: Amena
B: Adamini
C: Moruk
D: askim
Richtig: B

Frage: Völlig losgelöst von der ______.
A: Welt
B: Erde
C: Schule
D: René Kapeler
Richtig: B

Frage: Ein Kranz von Bergen stolz und hoch erhoben,
umringt die Heimat mein Tiroler Land.
Die ____ strahlen hell in ihrem Glanze,
und leuchten weit von steiler Felswand.
A:Felswände
B:Gipfel
C:Berge
D:Tiroler
Richtig: B

Frage: Ich war noch niemals in New York,
ich war noch niemals auf _______.
A: Hawaii
B: Mallorca
C: Boulevard
D: einer richtigen Reise
Richtig: D

Frage: Atemlos durch die Nacht,
bis ein neuer ______ erwacht.
A: Morgen
B: Tag
C: Traum
D: Stern
Richtig: B

Frage: 99 Luftballons
auf ihrem Weg zum _______.
A: Horizont
B: Himmel
C: Feld
D: Sonnenlicht
Richtig: A

Frage: An Tagen wie diesen
wünscht man sich _______.
A: Unendlichkeit
B: Freiheit
C: Liebe
D: Sonnenschein
Richtig: A

Frage: Ich heb ab,
nichts hält mich am ______.
A: Dach
B: Boden
C: Leben
D: Herzen
Richtig: B

Frage: Ich wär’ so gerne Millionär,
dann wär mein Konto niemals ______.
A: leer
B: gesperrt
C: traurig
D: rot
Richtig: A

Frage: Skandal im Sperrbezirk –
und Rosi hat ein ______.
A: Geheimnis
B: Zimmer
C: Telefon
D: Kleid
Richtig: C

Frage: Gib's mir doggy, gib's mir doggy,
gib's mir ______.
A: Grubi
B: Alpi
C: Doggy
D: Bader
Richtig: C

Frage: Mein kleiner grüner Kaktus steht draußen am ______.
A: Weg
B: Fenster
C: Balkon
D: Garten
Richtig: B

Frage: Marmor, Stein und Eisen bricht, aber unsere Liebe _______.
A: nicht
B: auch
C: bald
D: selten
Richtig: A

Frage: Ich weiß, du willst _____, Babe, ey
A: Pommes
B: Samu
C: Das darf ich in der Schule nicht sagen
D: Schokolade
Richtig: C